大阪京都6日5夜行程求狠評

黎緊下星期同朋友去6日大阪，好多野都唔識 求各位巴打幫忙

Day 1

16:00 關西機場落機 > 買ICOCA & HARUKA 去京都 > 酒店放行李 >拉麵小路>京都塔

住京都站附近

Day 2

伏見稻荷 > 袛園四條 >花見小路>八坂神社>二三年坂>清水寺

Day 3

酒店checkout > 嵐山 > 二條城 > 返大阪 > 梅田天神通+ 新梅田食道街

Day 4

四天王寺 ->天王寺動物園 -> 梅田 > 心齋橋, 道頓堀

呢日住動物園站附近

Day 5

(未諗到去邊，求建議，即日來回）住大阪

Day 6

黑門市場 → Rinku outlet → 關西機場 16:45 機

交通方面如果ICOCA & Haruka ＋ day 4 大阪周遊卡1day 係咪就ok

另外唔知買大阪周遊卡1day 抵唔抵玩？ 大阪仲有咩景點推介？

可以買2日osaka pass 我都save 返唔少 車錢

但我應該暫時得一日係大阪市內玩 唔係應該買1日？

即日來回最例牌都係兩個選擇
奈良
神戶/姬路

離題
個動物園有隻被困到痴左線嘅熊

因為個人唔太想去睇鹿
去神戶/姬路的話應該先去神戶市-> 姬路城 定點？
感謝巴打

到時去睇下佢先

通常都係去姬路城先
之後番神戶
可以睇埋夜景

利申未去過

Day5 去飛田

上星期先去完返黎,
想玩既就去環球影城
想平靜D既就去海遊館, 我覺得正過動物園好多

上星期去完返黎
BTW 見到動物園果隻北極熊好似痴左線咁係咁FING頭同倒後行
果陣中午30度,是咪熱到傻L左

同埋D籠好細, 有D仲單獨困係到, 見到都覺得慘

係咪呢隻 前幾日探完真係覺得好慘

感謝 考慮下咁樣plan

你個plan同我唔差好多
但清水寺維修緊 真係咁值得去？

唔知 好似好多post 都話只係一部分裝修

巴打有冇詳細d 既plan 同建議

day 3 又嵐山 又二条城 仲要預時間落大阪 得唔得呀

果一誕分 就係清水舞台上面 好礙眼

一係去奈良玩鹿啦

奈良d鹿好撚變態 追住人黎咬 痴撚線

想提醒你第一日
拉麵小路D鋪頭關830pm

上年去睇過 隻熊好撚慘

咪去動物園資助佢地虐待動物啦
去飛田新地好過

我預落到大阪應該差唔多夜晚
應該得掛

唔該巴打 應該會7點半左右前係個度搵野食
有冇拉麵小路附近餐廳推介？或者京都站附近

唔知大阪周遊劵仲有咩景點好去

鐘意綠茶？可以去宇智喎 個到全個地區都係圍繞綠茶

奈良啦

通天閣
想睇動物去海游館好啲
動物園真係睇見啲動物都慘

周遊卡買兩日抵屌阿

琴日得番黎 去完中阪七日

大

係京都二條食埋弘燒肉，真係超好食

京都站上面有間伊勢丹
咁佢8樓好似就係拉麵小路 同一層定再上多層呢
就開始有兩層係食肆黎
就好似其他百貨公司咁 乜都有得食
我記得我去左兩次個到 都係食同一間西餐
因為我母親好中意食日本既pasta

京都站係咪都有間 有冇燒肉放題推介 ?

唔該巴打 如果拉麵小路邊間值得一試

和歌山？

有諗過去一日和歌山 但會唔會好蠢 因為我夜晚要返大阪第二日又返機場

岩岩食完博多

唔好去天王寺動物園
去完會好心up
想睇動物可以去神戶個動物王國
剩返個日諗下USJ 奈良 姬路城 神戶

大阪周遊卡如果唔去啲優惠景點其實唔抵
可以考慮下Kansai Thru Pass

差少少錢寧願唔買
有時行到攰想番去抖

呢張如果我機場直去京都既話 係咪唔抵 ?

機場直去京都最快都係HARUKA
KTP係睇你其他日子岩唔岩洗

其實我研究過 如果你唔係即日來回 買pass 其實唔抵 我同你一樣 一落機直屌京都 再番大阪
去京都果程好似係haruka + icoca 係最抵

個人意見：神戶狗也不屌 好撚悶
講真去姬路 同 留多d時間係京都睇城睇寺廟好過

利申：日本古文化愛好者

Day 5 琵琶湖山頂cafe 白鬚神社

補充返 大德寺都正

如果同屋企人去
抽一日去姫路城再去神户好冇？
神户我今日去咗
真係喺公園hea成日
如果帶佢地 驚悶

我都係諗住咁買 巴打你都係除左ic & haruka 唔會買其他pass ?